英國外相藍韜文：我知道下議院會與我一起譴責少數香港示威者在街頭的暴力

@DominicRaab: “Millions have exercised their right to peaceful protest. The majority are doing so peacefully & lawfully. However, I know the House will join me in condemning violence that we have seen on the streets of Hong Kong from a minority of those engaged in those protests”

名都講左啦
藍吖嘛

On9

大家好， 我係連儂之路既搞手之一， 希望當日可以招募義工係集合點度幫手， 義工主要負責：

1. 派發已經預先準備的文宣及工具
2. 指示貼牆人鏈方向
3. 幫助貼牆時有需要既手足

有興趣既手足可以加入義工組：

公海：

抵英国收皮

on撚9
出少句聲啦

英國佬食屎，俾黑警恐襲唔還手，後悔花了成千搞本BNO

咪撚再求bno平權恥辱黎

收皮啦日落

唔撚好再舉英國旗

舉來都浪費時間

英國佬

maybe they are condemning popo too? who know who.

其實on 9
要日已落帝國幫手

真。日落

哂氣

屌你想掉柒左本廢國BNO

成千蚊叫雞已經好高汁

歸英派情何以堪

少數？！

食屎啦死戇鳩鬼佬！戇撚鳩英國鬼！你d精就少！你老母臭閪！新聞又唔撚柒睇係到鳩嗡，食撚屎啦你！！！

Go fuck yourself! You stupid white pig!!!! You motherfucker!!! You never read news and start bull shit!!! Go fuck yourself!!! Fuck you!

死英國佬，幫唔到手就出少句聲la

同意
其實佢都無講明邊個minority 暴力
同埋我地日日文宣黑警扮示威者放火

好可能係文宣成功左

另外，我地要識得接收提示
英國人話緊比我地聽唔駛升級武力
繼續和平主調嘅抗爭係會令佢地易啲做到野

英國佬唔止廢，仲好賤

英國人比較語言藝街，希望唔係偽術啦。。。

sor好多typo -.-

唔怪得popo啲英藉鬼佬咁賤格

講到咁你地都仲有得兜

唔使咁介意呢啲廢話

He got to say that, and you know Brits are hypocritical so don’t expect much.

You should be happy that they don’t keep their mouths shut in order to sign another trade deal.

最起碼佢哋都喺下議員同G7開心話關注香港，已經算係咁

呢條垃圾真係無撚用

呢個藍韜文係咪老婆係中國人嗰個？

出黎坦左子彈爆頭棍再返去呀芝呀draw

算把啦英國佬

*院

當唔關事的美國已經推緊人權法 而英國政府同你講唔比BC港拿係因為唔想打破中英聯合聲明， 依家個議員仲要黎抽水 你唔係呀ma

上一任先係

英國正垃圾

有無睇內文

日落帝國割勇武

CLS，勁撚on9

英國好唔掂美國佬

廢國真係廢國

強烈譴責警察假扮少數暴力示威者

人地無話邊範人喎，Fake Title

現代英國人係成個歐洲最垃圾既人種

英國驚脫歐無錢奶緊共呀

其實英國有份推香港落地獄
當年無啦啦屎忽痕話租約就黎期滿要傾下點處理

屌你中英聯合聲明又唔出聲 bno平權又唔得 而家仲要話9示威者暴力
英國佬真係垃撚圾

Spineless creatures

支共女婿都有風骨過佢
Jeremy Hunt起碼有屌過支共

香港人
林鄭一邊捉年輕人
一邊假對話

唔好再自high 咩8黃2藍了

929 全球反共
101 慶佢老母

人一藍 腦就殘

Such a trash

英國風格係咁，唔似美國大開大合

ching冷靜啲

英國只係奶共狗

“The initiative this week from the Hong Kong Government to consult with the people it serves will be a first step on the essential path towards more inclusive political dialogue. One which builds trust with all communities in Hong Kong.”

唔關事
但想問問大家
若香港真獨立
一院制定二院制

日落帝國 食撚屎啦垃圾

香港差不多就死仲踩多兩腳
日落帝國真係食得屎

真·賣港賊
屌你老母啊英國

舉美國旗啦 屌你老母英國食屎狗

英國=柒頭皮 咁嘅時候仲落井下石

二院

Dnlm瞓醒未呀
你當個政府民選嘅咩？

勿忘英國佬拋棄香港地呢個金蛋,出賣港人

屌你搞掂自己脫歐啲野先啦

廢國

雪雪雪

笑撚咗
講到英國人人均聖人咁
國家與國家只有利益
點解英國人要幫香港得罪支那
況且依家英國你估仲係19世紀殖民大半地球日不落帝國
要搵就搵美元霸權世界警察美國
尤其係人形豬想搞一帶一路挑戰美國地位
就算利用香港打擊支那
我都受利用
英國真係死撚開

唔好咁離地啦～係民主社會就話，宜家係喺極權底下呀，係警暴底下呀！

算吧啦 中國單方面講聯合聲明冇用個時唔出聲
已經知係咩料啦
唔需要幫佢兜

Source?

搞好你地個脫歐先啦 日落廢國

屌出聲
雖然知佢搞緊脫歐

鈎都未脫好喺度說三道四

英國佬真係好急住要奶共

屌你唔支持都算
仲要助攻割𥱊
日必落帝國含撚啦

脫歐奶共

英國玩開陰濕招，點會係聖人呢

brits in 2019

脫歐後會全力奶

脫完歐一定畀歐盟杯葛
到時一定追支那條撚含
保生意興隆英國發大財

依條離地撚

垃撚圾

日必落帝國

從來冇諗過會平到

利伸：holder

黑警不執法, 又點計呢？

得罪講句，再奶共嘅話遲早比強國吞埋

仲話英國佬幫手 真係晒鳩氣

Diu, like 錯

請大家裝tweeter

睇黎要將不割蓆不分化轉做英文spead出去

仲指意英國佬幫BNO平權 真係唔撚洗再諗 真心希望英國仆街

利申：早知唔柒續本BNO

認大佬都係搵美國 仲話係我地老母， 抵你地日落西山

收皮啦 佢有資格做美國人?

英國*

日落帝國

咩撚野大英帝國？ 痾尿都冇力，又冇吉士

佢老婆大陸嘅！可能係藍屍！

英國佬真係無鬼用。

呢廿幾年黎，你英國佬幫香港人做過咩呀？當我地乞衣呀？

好彩我不嬲都支持美國香港

第日亞洲堀起一定要你英狗跪低

英國係最有合法理由干預香港嘅國家
佢唔做野就要踢郁佢做野

中共就係知英國撐香港會好麻煩
先會喺脫歐嘅時間瘋狂比甜頭+滲透
美其名幫佢地脫歐後找出路
實情係滲透佢地，藉此拑實香港呢隻金蛋

我地無人無物
要出多啲力水 憑英國死要面嘅特徵去迫佢地做野

講明係condemn 示威者
佢話condemn “a minority of those engaged in those protests”
點都唔會話警察係engaged in protests既人啊
而且佢講嘅subject係exercise right to protest嘅人
好明顯譴責緊示威者

英國唔係同路人
只不過可以使啲計仔迫佢地做野

英國佬真係，哎......

英國班撚樣 由上到下都係咁撚假又仆街
你信佢地不如信自己
當年就係佢地出賣香港人

仲話方便做到野 佢唔插我地兩刀都叫做到野既

英國政府一向無用 爭取下mp做野好過

完全不期待英國會幫手

英國佬不嬲狗 香港人靠自己啦

求英國都浪費時間，三個月來咩都冇搞過

一早拎美國旗嘅巴打，好有先見之名

利申: 任何可以對抗到依個政權嘅野，都應該做

垃圾國

駁唔到

兩院制先可以保持國際地位，避免民粹主義

獨立後，民間議會變下議院
功能組別變上議院。功能組別由商會同工會選出，比例1:1, 一個商會議席就要有一個工會議席制衡
上議院沒有草擬/修改法案嘅權力，只能審議下議院通過的法案

on999

我地唔係淨係坐係到鳩屌
入去留comment啦！
友善地反駁，請佢唔好譴責

推

咁遣責埋狗隊大多數既暴力

唔意外，
咁樣先至夠英國

食屎啦日落帝國
抵撚你地折墜到今時今日噉

英國真係垃圾

我已經燒左整BNO了

BC 你唔比都算
仲要係到鳩嗡
英國佬抵你比美國佬爬頭
垃圾國家

六月我已經叫大家唔好搵英國
英美都係要有著數先會幫
英國而家奶共點會理香港
美國同習大大開緊火
會幫都係得佢一個

無眼睇

就快英女皇都賣走

睇英文無話係示威者既暴力喎 有機會係屌黑警睇定d先

“It is essential that protests are conducted peacefully and within the law, and that the response of the authorities are proportionate.”

香港仲有大把人戀英
明明美國先係世界大佬，國會議員又幫香港
寧願做美國隻狗

咁peaceful係要建基於authority response係proportionate下 家下都唔係

仲幫英國講嘢嗰班

屌你老母張伯倫2019版

我幾個月前仲有d幻想 molamola真係抵日落

割蓆死全家

當年二戰派兵反攻歐洲大陸又開槍又開炮，嘩好撚暴力啊，最好就梗係守法同用愛與和平感撚化比希特拉啦

繼續做兩個蛇啦
遲早冚國剷

日不落帝國變到要刷中國鞋

佢係抵屌，但大家屌還屌，要係twitter解釋番俾人地聽，重點唔係佢聽唔聽，而加其他英國人點睇，最後先施到壓俾英國，所以記得講到有理有節，唔好齌屌

香港人講明不割蓆 英國佬就走出黎割咗先
日已落帝國名不虛傳

咁又唔好咁講
你既權利
有stake先可以叫英國佬收皮

希望英國陸沉

日落帝國真係廢物

得hi閒穩英國幫手咩
大大個美國唔靠 靠英國
就來吃屎啦

同我一齊入去 twitter 留言鬧鳩醒佢，享受得民主太耐，唔記得香港其實冇民主先要上街請食雞尾包。

將佢放落美帝制裁wishlist 啦要

唔睇下前因, 只係結果論既日落帝國

Conservatives

英國豬果然係英國豬。抵你地脫歐搞成咁

英國政府唔洗理
國會先重要 爭取多啲MP支持
有部分MP係國會有討論香港問題

含閘大大撚含到傻咗？

就快賣到變英國特別行政區

英國鬼垃圾

我係英國人，難聽過粗口

Condemning minority violence可能係講緊警

將中英旗綁埋一齊燒

食屎啦日落國

America

英國佬驚中共仲驚仲驚過脫歐

奶共

冇撚用架佢
2019年仲奶共
奶美仲好啦

日已落帝國

得喇 退黨保平安 一票不投保守黨

英國注定沒落了

食屎啦果邊Boris Johnson支持中英聯合聲明，另一邊佢又話譴責香港街頭示威者暴力，想搞分化咋唔出聲冇人話你啞架

日已落國收嗲喇

你哋冇睇國會辯論？
香港議題佢俾啲議員屌到仆街喎

識唔識分政府同國會？
而家個英國政府而家唔係Majority 廢咗咁濟

有出聲已經好好

Churchill: 屌你老母

nigel farage講過，好多英國同歐洲議員係靠大陸養．

之前啲英鬼仲問香港人點解唔舉英旗
咪就係因為你哋廢囉！
奶共奶到𠽌𠽌聲，仲問點解香港人唔搵英國幫，戇鳩鳩

日落國

仲舉英國旗

垃圾國家黎

我地一齊擁抱美國吧

日落狗 舉日本旗都唔益你
幾時賣埋英女皇去支那幫習帝洗碗

鬧緊啲狗

on99

政府係負責執行？定都有份影響決策

佢地易啲做到野
姐係做啲咩
出黎口交部up兩句？
咪鳩理日落帝國啦
種族歧視東亞人，得非東亞人先有bc

專心美帝線好過

買錯邊啦傻鳩 我屌你老母

Sick man of Europe

啲人真係好撚蠢
慳返啲錢移民去美國好過啦
雖然好難
好過比錢英國佬啦傻閪
人地呃撚左你22年
仲去舉英國旗
比啲骨氣好唔好？
in fact歐洲宜家德國先係大佬囉

英國政制國會最大

英國死要面咩？唔覺喎

外相鳩up 之餘俾MPs 圍屌個啲你又盲嘅？

尋日為香港發聲嘅議員

1. Catherine West @Catherinewest1

2. Tom Tugendhat @TomTugendhat

3. Helen Goodman @HelenGoodmanMP

4. Fiona Bruce

5. Stewart Malcolm McDonald @StewartMcDonald

6. Dr Julian Lewis, no tweeter

7. Chuka Umunna @ChukaUmunna

8. Sir Geoffrey Clifton-Brown

9. Chris Law

10. Richard Graham

11. Jenny Chapman @JennyChapman

12. Mr Bob Seely @IoWBobSeely

13. Louise Haigh @LouHaigh

14. Bob Blackman @BobBlackman

15. Christine Jardine @caJardineMP

16. Luke Graham @LukeGrahamMP

17. Dr David Drew @DavidEDrew

18. Bill Grant (Facebook)

19. Mr Paul Sweeney @PaulJSweeney

20. Mr Philip Dunne @Dunne4Ludlow

21. Wera Hobhouse @Wera_Hobhouse

22. Steve Double @stevedouble

23. Stephen Kerr @stephenkerrMP

英國戰線嘅手足真係難做 俾支共屌之餘又要俾香港人屌埋

兄弟爬山？

樓上勁多支那仔，Dominic Raab吠一句就當其他撐香港嘅MP死? 英國係真正三權分立，政府廢就搵MP，激啲嘅手段就搵法庭告英國政府。

成班支那種笑啲英國戰線手足，人地忙餐死完咗英國條線仲會爬其他山，有啲仲要係勇武都嚟幫手，你班支那賤畜唔識點玩英國條線就向手足潑冷水。

取笑英國手足班支那種係唔係比支共統治慣咗，唔記得人地真係三權分立? 定你地啲基因都係支那血統，人地政府唔睬你你就放棄乜都唔做，仲笑埋其他做緊嘢嘅手足，十足十支那人咁。

比埋條link你入去放棄即刻做，唔好等，把口話後悔續咗但又唔放棄嘅正一支那人行為。

英國佬:要割了
美帝：核暴都唔割

知點解我哋搵美帝幫拖都唔求你哋喇

又話十一賀佢老母，我代文宣組屌晒你地老母！